(賣帳號) [IOS] 聖鬥士星矢：覺醒 S10

S10 賣帳
高練度 人物除潘朵拉全齊
AB角重要技能全爆
如有意購買又想睇其他角色既資料素質
麻煩pm
價格可議，但求有心人接手，因都花左好多心機

30

買唔起

HOW MUCH

有興趣, how much

仲收唔收ac~ 放緊隻s10 高練ac 有意可留TG